【多圖】黑警武器大起底！

FactWire News Agency 傳真社

胡椒球槍

霰彈槍

防暴槍

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

好多外國嘢，要同外國講下

Push

香港應該都要有市民合法槍械權

步槍和衝鋒槍

催淚彈和胡椒噴劑

傳真社
呢間野真係剩係挖料都玩撚死你
仲唔課金?

見得最多既名瑞士同美國

政府不嬲鍾意買靚野

非實彈既武器 射程唔算好遠

推

mp5 德國間公司好似不再買貨给克警……

on9

好勁

721

真係要課金
舊年話剩低3個員工

尤如生活在戰地之中

睇置頂，有步槍同衝鋒槍

而家美國通過左《香港保護法》，係咪姐係黑警無左補給同保養?

Benz都唔賣啦

支那大把貨

狗展

即課

瑞士
美國

你知唔知英國同加拿大嘅賣咗新嘅豬俾popo

Avon54 & C4 airboss

閃光彈

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好波
傳真社好值得大家課

唔講以為打ISIS

Push!!!

佢哋啲武器好skr咁Wor

豬嘴還好，唔會殺人
不過英國同加拿大都係仆街

好多都瑞士自家製
瑞士軍隊都好勁

錯喇

佢有豬嘴尤其是咁靚嘅豬又可以放多啲催淚彈呀

仲有AR15, MP5, M16。

納稅畀你買衝鋒槍射香港人？食屎啦死黑警

置頂有講

痴線 我地香港又無軍訓
但對住呢啲武器都對左半個月

傳真社

其實35米都好遠

不如pin呢個

唔見枝M4嘅

屌你老母大陸狗

買NR08班友發癲都似

瑞士軍梗係勁
入侵瑞士應該仲慘烈過二戰要美軍係日本本土同日軍打陸戰

FM54之前買落啦
Airboss之麻，用CBRN/NBC咪好過佢囉

佢地見到有人用M50心理唔平衡呀
大把記者轉曬同佢地一樣裝啦

遲d全部轉用支那

胡椒球槍、霰彈槍和防暴槍全部係美國貨
得SIG516突擊步槍係瑞士產

有效射程嚟 最遠唔止依個距離只係唔準同威力細啲

已pin

蘇聯打芬蘭先好笑

全部都係殺人武器

好撚恐怖
用呢d 致命武力 打 學生…………………

外邊唔知既 以為 拉登黎左香港…………

咪又係剩係識射手無寸鐵嘅人

我都係用緊英軍GSR

m50真係貴到痴線

美國停止提供俾黑警未

怪唔得德國戰地記者話癡綫過ISIS

咁重都用呀

死曱甴

Norinco NR08: Chinese MP5 Clone

push

但係跑住呼吸都好舒暢

但黑警近距離開槍咩都死啦

有既d曱甴應該起碼死幾千隻

課金比傳真社

Z

8月11日太古站有警員用胡椒球槍近距離向撤離中的示威者掃射

8月25日晚上警員在荃灣荃立方商場外，在鬧市中一邊追逐示威者一邊發射海綿彈。

重有SIG MPX-K又禁運埋，可能入CS/LS3，或東歐入貨

真係CLS

好多美國野就真

真？

班狗仲話武力唔對等

Tui

A

有效射程唔係去到個個距離就停，係仲有一段距離

每秒一公里

美製彈打哂就冇，但幾時先打哂都係問題

點解仲未見到點38同埋磚頭

up

科普實用文
就嚟7個月
應該個個都要識
唔好連對家拎住啲咩都唔知

用咁重火力攻打平民

點解水炮車要法國組裝
點解車要咁屈就用歐霸
自己諗德國做左幾多野

lm

但係手投式火魔法更近

斷佢哋米路

每個月都課！

我諗美國製果d，佢地應該用完同壞咗就冇得再買？

以前買落嘅，依家開始改用國貨

到時用支那山寨貨，有機會TK

轉用支那野仲危險

痴線

值得一推

成班癲狗

用支那野肯定好快爛

之前仲有智利定其他地方嘅示威者問香港示威者點解唔用漆彈
唔係唔想用而係根本都未開始射
佢哋班仆街開始用海綿彈嗰啲射人

文宣

記得721上環用過，後尾就無點用

可能射程範圍？
呢啲要中左人先至有用
但去到漆彈嘅射程範圍班狗已經射鳩你

應該係，掉唔到好遠

你身體好先會跑住呼吸都好舒暢姐 你果個單filter 我雙filter M50跑半條街都就斷氣咁

推!

你條友仔原來仲未比狗咬😂 Long time no see 🤤

推下等多d人知

用呢d野打市民
乜撚野世界黎

香港真係有撚錢到仆街 唔止槍全部用靚野，全部人身上d裝都係特種部隊級數靚野

學人地戴住係私人地方跑步練氣啦，無捷徑

推呀 一定捐

p

重點係仲賣比港共

pish

Blackhawk! Vest
成套Crye Precision G4
511 Boot
重有自己亂買防火衣

差在防彈盔得重野，用唔到最輕既新貨

pushh

死黑警淨係支電筒都值2000蚊

重要係連登仔講先

屌那星
瑞士佬最撚仆街
拎中立之賣武器
SIG又係佢

年

真啊！我不停叫人課傳真社啊！

極大量實彈 diu

仲有畜龍啲頭盔
仆街用最靚最貴

top

之前城大編委都出過冇人理

支持下傳真社

德國唔賣比黑警，黑警用大陸野我地仲慘

推
和理非都要認識下
仲有課金傳真社

8成係美國野
而家唔撚洗買了

其實依家美國停哂D武器未？

二戰嗰陣瑞士佬最撚鐘意幫希特拉收埋啲黃金
所以係全歐洲唯一一個國家冇俾人搞

推呢個

咁撚愛國竟然用外國貨

一直浪費納稅人既錢
解散吧
低下階層想要既野一直得唔到 政府就晒錢維穩

痴撚線

Pish

呢D 單兵裝備, 貴極有限啦

外國一架坦克 既價錢已經多過你買幾百套單兵裝備

停晒
過左保護香港法案
但支那貨一樣有

仲有Glock同Model 10好似都係買人哋嗰啲二手貨/艙底貨，望落去好鬼舊

想講中國個隻發射式催淚彈重好多
殺傷力完全唔同
9月前個啲係好輕一半

有啲model 10 97前用緊

死黑警快d死

仲有G36 M4 sigMPX..狙擊L96A1 PSG1 SSG3000 所以話香港班popo啲裝備連老解都流口水，基本全世界最先進嘅單兵武器都有

咁要質問下Solomon Yue喇, 點解老美仲一直賣緊呢D嘢比港警.

要點打？

。

又搜到中空子彈~!!唔係警方專用架咩??

死黑警 你估打機咩

嘩，幾時的相？

返大陸啦蝗蟲

真，胡椒球槍、霰彈槍、防暴槍幾乎全部係美國貨

人哋話係佢個fd用咗Mainland China

原來係咁，好skr呀

skr又真係好膠
但你睇佢用字又好純正

細良話警謊要大批入AR-15, 唔知有無搞錯...

source?

連黑警老母都睇過既文宣

TG :